[全體拜仁迷怒屌沙歷咸美斯] 拜仁慕尼黑球迷討論區 陸拾肆

感謝Thiago7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

2020 拜仁慕尼黑六度取得歐聯冠軍，二度成為三冠王

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou、Sané、Nübel來投！

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

佩里希奇：我在必不成功

MIA SAN MIA

Lm

又忘記了jm

拜仁輸--->山寨王
拜仁贏--->屌靠拆成個德甲骨先有實力
拜仁贏歐聯--->都係山寨王

德甲有球隊歐聯好成績--->根本德甲隊好有實力，係拜狗拆散人地戰力
德甲得拜仁歐聯好成績--->DLLM拜狗獨大搞到其他隊變垃圾
德甲全軍覆沒--->就係拜狗拆骨搞衰成個聯賽

14年世界盃拜仁carry-->拜狗用國家隊席位逼害非拜仁球員
18年世界盃德國出局-->DLLM拜狗又累到德國隊變廢

高價買人-->拜狗又玩金錢足球
低價買人-->DLLM乞衣拜
免簽--->拜狗又玩陰招搞到其他隊人財兩失

買人地主力-->拜狗拆人主力
買人地潛力股-->拜狗見邊個打起買邊個，又浪費新星
借人地球員用-->乞衣拜借撚完唔買斷衰過Condom

佢可能唔走呢

po頭越來越長

急得滯，搵唔切圖
上個post已經去到39頁

Btw有冇link
呢家個條睇10秒停10秒

CHING係咪睇唔到體通？

係

唔撚係掛 換夏撚

兩個教練都想輸左場波佢

法傻讓個前鋒都贏我哋啦

jm又做condom

明點解多狗叫法傻躝了

完全睇唔明

讓埋夏蘭特都贏你

追咗成場勝利在望換走真係on9

佢地點換都贏啦

都真

加仔嗰位人地把握好少少已經輸兩粒

下半場我哋有冇起過腳

沙利再唔買人係咪想親自落場踢

無啊

真係無啊

真心成隊波冇乜力 好彩嘅話就可以射碼贏

望住個bench
真係換紐布算
等紐亞出嚟踢好過

2r 小豬 lahm全部翻黎救駕算啦

Pavard 搞唔掂 出波=俾對面打反擊

完全唔期待紐布

新仔嚟講反而好想睇psg中堅

rb總監話佢兩年內必成拜仁常規正選

唔係講笑，國王仲係好撚勁，係意甲屈機

柏華特終於話俾你聽史特加點降班

想甘打返閘多啲 不過依家嘅佢點肯打閘

甘打閘

我地嘅中場完全唔得㗎wor

即刻打返閘

佢真係未夠班踢主力

右面側擊無晒 變相廢咗雞比

女球證

左右閘翼齊飛好睇啲

flick用青訓都唔用pavard

進退失據點搞

終於有攻勢

甘

咁樣入

咁樣入 -6到

甘咩嚟

負碌到

超級-6足球

仆住入

咁樣入係咩玩法

甘嗰樣攰到

成班攰到無咩慶祝

瞓喺度射

利雲隱形全場

FIFA啲glitch咁撚樣

Musiala

Topic叫燥狂甘美治就好

唔係太fit兩個助攻

👉🏻😲

仆街射門

高層：Richards OK，唔買右閘了

兩個助攻

梅反而下半場超靜

鐵人都累了

踢落地「支」高個波

會唔會真係

啱啱佢個樣感冒童咁

我屌到佢下場入波

利雲傷病史靚仔姐，但有邊季係踢得咁密，仲要有euro20乜人都傷

好驚要磨到12碼

入到我幫你含撚啦 入撚到

We7係二隊係咪打中堅多

舒侯斯廢哂武功

muller有得輪換未

佢肯定成隊最辛苦嗰幾個

多輸在換走夏撚

依家成隊無人射到freekick

輸左法夫利on9

唔換夏撚我哋輸咗啦
換走咗都無腳好波

主動放棄進攻

人地都未輸

靴

L21今場單對單防守真係幾好

有夏撚cup硬
一打二都引到l21食黃

係唔想佢傷就咪排佢正選

z14真係運氣形球員

法傻正常發揮

甘同佢好似未見過休息咁

梅拿開罰球

唔知幾多年未見過

甘年年都踢足

真係痴線

上面踢得最多嘅係加仔

五冠 威威

多謝法夫利

多謝法傻

夏撚喺到輸左了

呢5冠真係拎條命打返嚟

🖐🏻

冠

小心啊大佬！猁榮基真係搞唔掂

希望高層唔會見贏波就唔撚買人

贏在紐亞神救，同埋法夫利On9

踢撚死牙梅

贏左 洗乜買人？

牧師阿拉都幾好

Btw傻靴motm ok?

法夫利on99 睇唔過眼

同肥鳩一樣，無運=廢人

支持多子永續法傻

牙甘

呢場贏甘-6入波
紐亞再一次救全家
同法夫利既on9 換人

真
無啦啦換走夏撚

你老味看台嗰三個完全冇表情

醒少少啦多撚，法夫利唔係一條濕鳩黎

對面讓賽

richards 右閘問題解決

musiala fourth wing問題解決

中場muller kimmich付出200%努力

jm 杜輪換下 問題解決

中堅有法國幻幻 問題解決

結論唔需要買人 最已陣

正解

真係贏在法夫利on9
見到甘同梅攰到咁就心痛
鐵人都唔駛用到咁盡啊

個球撲球好關鍵

夏蘭特值得更好

再嘈我放走埋alaba添

Welcome Haaland

下場3日後

大家準備好睇閪波未

高層：幾西都好 有紐亞買咩人？

靠班球員同Flick贏多個盃
屌你老母班高層又可以將啲錢放入銀行唔用
我當你傾唔掂價買唔到人
你老味你連free agent都唔簽件

拖到傷兵復出 猶如強援加盟

10月5號前有兩個新球員嘅

我對住潘太張相打飛機再射落陳同佳度牙

高層依家唔敢再喺多買人㗎啦

gotze返黎都話驚media唔想簽

仲簽夏撚

上季睇flick養壞班人

真係贏紐亞又一次神救 加多仔讓賽

買鳩對手主力又唔見你話驚media輿論？
根本就係班高層on9無議價能力

有嘅話 我睇住你打飛機嚟打飛機 再吞晒你同我啲精

Btw有冇link播捧盃
冇我訓教等聽朝升旗禮

體通

就係以前嘅問題受左好多壓力

高層依家係唔prefer簽多球員

何況多主席唔係話唔會再賣人比拜咩

如果無紐亞 我哋依5冠會無咗幾多個

所以無如果
紐亞就是勁

可能得翻德甲

其實好on9，因為輿論而白白唔簽真係有實力嘅人
仲要宜家Gotze係自由身，係多蒙特主動唔要佢，簽嚟其實無害

屌你fein真係扮下野舉手算

都希望費歷克可以帶番醒佢
話曬世盃功臣
佢做番以前 占士 古天奴 後備殺手都幾唔錯

搞到好似垃圾杯咁

Sule Lucas強勢復出當簽兩個
WeChat都係美國人打右閘 當簽咗Dest
玩留jm 又一個
牧師阿拉當第四隻翼
加埋Sane Fein Nubel psg贈品

仲簽得多過車 你班拜狗知足啦

爺爺哲學加強版

呢幾場都好明顯 球員體力狀態都差好多

今年又無抖暑

快！躝！

對面換走Haaland 好似特登俾拜捧盃咁

甘真係鐵人嚟

點簽都比人屌，驚乜撚啊
我覺得似高層唔想洗錢既藉口
要驚就一早驚左啦，而家先驚？

agger根本係高層搵籍口
前年夏天只係簽哥列斯卡
上年個轉會窗靠借到Coutinho同Perisic先叫夠人用
今年簽完Sane當完事
根本3個轉會轉會窗都唔撚合格
沙歷咸美錫除咗解約金同免簽之外，談判能力=0

其實如果肯洗錢有flick真係可以試下衛冕三冠創造歷史

特別係疫情底下根本冇乜球隊有錢簽人

傳統勁旅除咗利冇乜邊隊似樣

米屈

佢仲識借人

真心有啲想拜仁揾過第二個人replace佢個位

我淨係知無牙泥，拜狗一隻冠都無

借佢老母
唔係路明尼加出面，上年分分鐘連Coutinho同Perisic都借唔到
見到今年，7月1知道有3個新兵，到宜家10月1都係嗰3件新兵，沙歷咸美錫我屌你老母死全家

除咗留鬚同係後備席發癲
諗唔到第三個作用

尤其是你上手係森馬
一比之下真係天同地比
人地買人係傳聞傳左一陣無耐就已經firm左
或者傳聞都未有已經firm左
但沙歷係新聞傳好撚耐，仍然簽唔到

沙歷咸美錫落地獄

森馬、雷施基兩個好佢好多
就算係當年個「我們已足夠強大」嘅尼寧加，都無佢咁撚廢

救命啊，沙歷話曬都球隊名宿
唔好逼我地屌柒佢得唔得

羅寧加都起碼買左紐亞返黎啊屌

森馬返左去後 多蒙特d簽人正到

標誌性嘅笑容

我覺得唔簽人係計劃趕唔上變化
我覺得高層覺得拜狗又唔係未試過衛冕，今年又冇錢，不如照返原計劃，呢幾年試新人

本身諗住高華呢d搞唔到咩出黎，點知唔小心拎埋三冠，好似話今年同flick講左成績唔重要，試下新玩法都唔怕

🏆🏆🏆🏆🏆

冠已袋
陣已最

人唔買

留名

唯一開心係見到jm

其實尋日佢算係咁 希望可以用佢多啲

屌你牙梅po相仲tag埋艾簡治

睇翻highlights甘嗰球

唔係法傻尋日收夏撚
一早輸埋場波

Haaland真係幾痴線 靴唔咁阻佢隨時爆甩
有運仔場波 兩球波追人

清似係話緊傻靴仲痴線多啲喎

夏蘭特：臣等正欲死戰，教練何故先降

其實傻靴好似中波先
不過女球證最後一場就算啦
傻靴仲係咁罵人

打包唐建文同陳晉一算啦
沙sir唔係傑志都傾唔掂呀？

呢隊拜同13/14嗰隊嘅陣容厚度邊隊好啲？翼位方面，rw 有洛賓同沙基利，lw 得列貝利。中場應該好啲，有全盛舒偉恩，jm8, 臭口tk ，古斯達禾同泰亞高，完全將依加得甘哥嘅中場比下去，杜太廢唔多講

一定係個隊拜啦

你自己都答咗中場問題

紐亞係利雲plan B
換佢打前出返紐布同烏做龍

陣間11點抽籤

甘真。仆街射波

dest done deal巴塞了

2100萬+500萬
而家個市來講抵到爛

我哋今年嘅transfer真係垃圾到暈
摺撚咗佢啦

想知道費蛇其實有冇轉會話事權

想簽古沙都唔俾，你話呢

古沙就算啦

17/18果陣係邊個揸旗
轉會窗一堆好嘢

今晚比Bayern Man City/Chelsea Inter Moscow我ok?

陣間你咪知

列貝利IG,而家激到大陸班玻璃拜生蝦嘩跳

點解最後一場

講咩

特登入嚟j列貝利
佢twitter都有post 不過Twitter死左ser

退休
佢都好多年啦 有次好似比人掃波抽水

琴日l21鬧撚到佢

其實傻靴Kai Haaland都追到
對賀芬咸出佢可能輸少兩球

冇記錯刀疤佬好似係穆斯林嚟

Yes 啤酒節都無飲酒

佢同聖拉真係好Fd

國王=拜狗良心

乜撚野首发阵容屌你老母死拜狗

刀疤要被出征了

華為佬算唔算拜仁之恥

細拖舟，維度同比真歷like左佢地會唔會比人出征埋

拜仁咁care支那市場會唔會叫佢收聲

氣炸師奧燒撚完之後又比尼馬撚，依家又比刀疤撚

睇抽籤喇

求圖

恭喜紐亞

屌你老味

紐型到

甘美治

獌狗topic

狂躁甘美治好靚仔

不了，我想大炒獌狗
呢隊拜仁只會柒到輸比49000

我拜A組

甘塊面好似飲咗酒咁
咁就黎咗五年啦

英文算好好

著住西裝講英文

甘答得幾得體
又charm

下體：唔借了

死亡之組

又下體

仲有冇得借Lamer

下體黎左A

俾人格食格

人地仲要有so狗

仲好記得哥狗對西甲

想聽梅拿講英文

Saul又扭扭樂

c朗對美斯

cf話拜想斟Kramaric

分組賽要出局了

攞下霸氣盃都好 未拎過

第3名都無呀

我以為Joshua 讀 Joshua
原來Joshua 讀 Joshua

最佳中場迪邦拿

梅同堤輸咗

迪布尼

牙梅可惜呀

仲諗住梅拿攞添

冇位啦
利雲攞前鋒

互相界票

Kdb係屈既

再唔買人嘅話就算抽到邊隊都一樣出硬局

點解拜既人咁得閒去kdb就係訓練場
唔同國家要隔離/遠？

買人都出硬局
可能都係買得一件

想對聖佩
隻抽吧！

要半夜餵奶
唔怪得鏝食晒屎

rb先大機會死亡之組

Group E平均到

Leipzig原來咁讀

俄仔隊新嘢嚟喎

平時德甲冇聽過咩

Psg mu rb
Upaxxxx驗貨場

舜文講中文

有年歐霸好勁

國米 紅牛 拉素

翻版rb三箭頭走晒
唔驚啦

牛二隊嚟殺拜了

薩爾斯堡

夏基美準備搵拖舟報牛
聖佩vs ooo

除咗抖音都冇第個啦

想睇死獌狗小組賽踢成點

紐同甘又坐番出嚟

萊比錫
唔知搞唔搞得掂獌

利雲把聲咁斯文

甘套西裝比隔離兩個比下去

抖音

利雲又識英文

抖音唔玩抖音場場120mins都得

主持人問抖音佬跳乜鳩舞

馬賽段片 泰奧雲

抖音佬

又係垃圾牛
死唔斷氣
邊到都RB

不如中匈牙利野/土耳其野/雷恩算啦
有啲新鮮感

個樣都斯文啦

R洲球員好多都識啦
肯唔肯講就另計

屌
我記得有一年又係中下體同俄佬嘢

法傻要首名了

馬賽對波圖

好似成日中俄佬

踢親俄仔作客都67咁

意粉佬啲英文好有性格

車文迪咁快就倒戈

巴沙克舒希
H組真係CLS

利雲張相好有喜感

加柏大撚獲

隊匈牙利嘢之前係咪有個中場踢過傑志

爭第三吧啦

曼狗今年仲有冇機會踢拜狗

對手啲logo好有動感好衝動

邊隊曼先

拜嗰個咁撚大

有既，應該喺歐霸

費蛇看守變最佳

牙flick

專登整到咁大

Yes yes yes

你當薩克達流架？

自膠

踢到12月
真。鏟雪

抖音！！！！！

抖音應該第一次拎？

抖

拜都小拎啦
上個應該國王？

係 啱啱check咗
近十年多數皇巴拎

得奧燒like

女主持係咁jer住抖音佬即席跳返part舞

其他人就算唔奶支都費時上身啦
又華為又抖音

手足黎

歐聯唔比迴避條款
下體費時古天奴2.0一定唔借（加上沙利好恰）
借odoi件事又hit返

幾時有歐聯睇 ?

20號

幾時買人？

其實睇得出抖音拎獎係發自內心咁開心

突發 拜仁球星表態 支持香港五大訴求

由最初瘦猛猛踢波蘭丙組一路殺到上嚟，仲要自律到連瞓教姿勢都研究過，有今時今日成就好難唔開心

According to Kicker, the Bayern bosses expect Hansi Flick to integrate youth players into the first team setup

睇死高層完轉會窗都簽唔到3個人㗎啦

見到flick呢排起用musiala richards都知我地就黎要靠幻幻支撐隊波

btw題外話flick話唔可以唔比甘上場 因為佢會發脾氣

佢都大讚真正嘅l21已經黎到拜仁

利雲有多謝teammates, coaches, staffs, family. 冇提過球迷

ig提咗

燥底甘

想問下點解wiki睇最後一屆金球獎係2015年
今年取消果個係咩

歐洲最佳球員

之前美斯c朗壟斷果個係咩

金球獎

之前同fifa個獎合併咗都係叫金球獎

但後嚟又拆翻開 係今年取消咗

堤ig

拜仁禁錮Cuisance是殘忍的

唔記得咗傻靴原來倒戈

Btw對紅牛都幾好 近過打德甲
係要鏟雪麻煩啲

對俄佬舟車勞頓
加上我哋咁嘅squad size

古辛斯fail體測去唔成

笑死

成件事原來係拜狗中左伏想散貨

條友買咗幾多千萬

笑撚死

散貨都散唔到

咁就留隊啦屌
大把機會

有冇手足打緊fifa 21
10個鐘

買咗pass?

如果想要常規正選就冇可能架啦
中場位兩個決賽正選兩個前標王
一場半個鐘/間唔中正選就有既

Ea play 可以玩住10個鐘先
D野會過落正式版
加快砌個德甲陣
Btw sane好貴

屌有冇詳細資料

德甲今年好似好小前鋒選擇 黃喜燦好似唔錯

Heechan正野

尋日利雲嗰個咪歐洲最佳球員lo, 邊有取消

古辛斯重新加盟拜仁等於一筆二千萬引援，沙利咸美斯又贏

仲剩低一千萬買多兩件就啱啱好目標完成

— UEFA Best midfielder
1. Kevin de Bruyne - 171 pts
2. Thiago Alcantara - 169 pts
3. Thomas Müller - 78 pts

muller𠝹票

poor thiago

屌我睇錯以為佢問利雲拎邊個獎

Henrichs Stark Hofmann Neuhaus Amiri

Draxler Schulz Rudiger

沙利係咪仲放緊中秋節

發生什麼事

Amiri henrichs都入選到
Draxler Rudiger路維契仔

條友真係唔係一般的廢
買人唔掂，借人又唔掂
連賣走古辛斯都臨尾香

Mario Götze, who has been linked with Bayern during this window, is now in talks with Hertha Berlin. Götze would be willing to take a big pay cut and accept wages of under €5m per year [Bild]

班高層學得識機會係唔等人未
連簽自由球員都柒

哦，真係唔簽人

沙利自己走啦好冇 一事無成

傳緊拜仁貼埋人工送烏走

Cuisance留低既下年就加埋你架啦

留意到張圖有個真射手呢排場場入靚波

I mean第二張

甘176，利184點解望落去兩個差唔多高？

梗係神奇鞋跟增高法啦
你睇下隻鞋跟高撚到

睇唔出喎，鞋根三個似乎都係咁高

好似真係租奧杜爾

仲有神烏應該走喇
貼錢比佢去漢堡

烏烈治離隊痛哭區

Arp

希望烏體檢成功
同埋希望下年漢堡可以上番甲組，
有沙利喺度，拜應該炒唔起漢堡，你放心啦

一開已經2-0

有冇人睇緊2隊，好似踼得唔錯
鴨入咗靚罰球

7號個Dajaku好似技術幾好

3:0

7、11都唔錯
arp都值得期待

早晨，簽到人未？

2隊贏波唔駛簽了

簽人未？

究竟高層鍾意佢啲乜

沙歷好明顯努力推動緊青訓工作
希望大家唔好再反了

習思廣益 我仲可以買咩人🤔

聖拉

Tune8得返72

4000真係諗唔到
拜堆正選全部幾皮起
今年dr頭5場打完有錢送
搞到推高曬個價

Tube8先啱

Ff問下

Lemar or cho？

Max Aaron仲係冇聲冇氣咁

呢個放棄左拉
比唔起錢嘛
右閘應該係richards㗎啦
我反而幾擔心中場
走左兩個世界級依家一個勁少少嘅都買唔到

以前有提都可以放心比甘客串右閘

依家唔好話客唔客串 中場佢同哥事旦傷一件都唔撚得掂

翼鋒得三件仲要未完轉會窗已經傷咗件
高文又玻璃
musiala係有潛力 後備做奇兵當zz咁用都ok
但係要個𡃁仔當常規正選咁踢真係拔苗助長

幾時先再有占呢類突然發生既大牌轉會

Lemar 冇錢租
Cho 人哋唔想嚟

價錢唔緊要嘅 係想搵啲退咗隊嘅廢老隊🤣
唔好同我講隊短小豬老師波叔個啲

Ching有誤會？我哋嘅球隊係拜仁慕尼黑喎

應該話依家係沙狗隊拜仁慕尼黑

肯定sancho 啦

唔好再講啦

120m咪搞

出得呢個價同麥巴比都不遠

睇新聞見到ooo傷左想租返都冇了

沙利個腦裝咗好多屎？
JM都可以free走？

BREAKING. Marc Roca has been transferred to Bayern Munich for a sum of 15 mil euro plus installments. Roca will sign a 4 year contract plus one additional year. He won't participate for Espanyol this Sunday. [Diario Sport]

之前係咪lahm巴係咁話要roca

Yes

哭能咗

希望roca唔係吹水料

好怕一陣見到Christian falk話係false story

堅定流架

唔知咩sources嚟

Google完都冇主流新聞

不過講到咁仲要present perfect tense希望唔好係流

Roca

Don't do that.
Don't give me hope.

Roca趕尾班車？

外國拜狗fb page黎

你都有follow喎ching

沙歷咸美斯：一成資金，十日之內，不簽三人，不留人頭。

15M... 估佢唔到咁平

搞咁耐都係奧多伊 roca

因為愛斯賓奴降咗班

拜迷點睇Cho

Roca燈雕？
Sky sport都有報

簽埋Kramarić就原諒佢
再是但借多個有兩隻腳識踢波

我覺得可以一試

不過睇唔出有乜咁特別要死追

車都冇心放又唔係平

Christian falk 話咗唔會了，因為太貴

閘呢

其實沙蛇係咪冇plan b
次次死追一件追唔到就算

roca

連sportyeah都轉載咗
可信性高

生面口
右閘henrichs
中場+翼hofmann
幾意外

佢哋咪又係抄料

你又啱

alaba中場
中堅sule 靴

roca勁野來
好似話拜狗想星期一前簽三件

大家唔好屌沙利狗啦，係濕鳩主席講到明無筆直

又係達斯拿

閘應該多數會用青訓
效果未必同上年ooo差好遠

上年其實同冇係冇分別
只不過閘傷就拉kimmich去 Thiago頂本來個位

識擦鞋咪得
香港一樣識人好過識字

可唔可以比返古沙我

Kicker岩岩都出左新聞

我都有

費歷克firm咗烏去漢堡

睇錯咗費歷克firm咗烏去漢堡

+1 嚇咗嚇
以為佢嬲咗高層辭職

啲轉會再係咁搞到pat屎咁，真係走佬好過

轉會窗香港時間10月5號幾點deadline?
拜通常一早簽好人好少咁狼狽

清上年昏迷左？

哭𠹌咗 終於簽人

Btw 15m強援+古11強勢回歸=40m引援 沙狗又然

如果今季只係還返古天、P14同ooo冇賣其他人，個陣本身都ok嘅
等睇alaba轉會窗閂之前撓起拜仁走佬

上年邊個 唔記得咗
佩？
靴帕呢啲未開轉會窗已經知佢黎

唔係啦
本身古 佩同ooo有需要先借 拎黎填窿
翼當有sane
點都差隻攻中 右閘

右閘其實都係T6走人side effect
如果中場夠人，甘可以同以前一樣頂右閘
攻中如果杜利素... 算，當我冇講過

唔期望膠層會再洗錢 但free agents果班都簽返一兩個吖

德國水貨s又冇波入

其實杜係攻中黎
放六號位冇表現都正常
同都係一場表現唔好姐

十二碼都無份射

多蒙特隻Akanji算唔算係甩色版Alaba

買左人喇

似啦似啦
成個轉會窗冇轉過一吹到咁恆應該會done deal
（定早一兩年有傳過）

唉但我始終覺得Roca暫時唔係拜最需要
翼同右閘緊要啲
不過唔咁多嗲有人黎就算了

德國孖寶好廢

早兩年傳過我先留意佢

多蒙特求其出件17歲都三個助攻 我哋今季應該都係雞胸了

占

2G 1A 勁到

占勁到

右腳都識入波

支持愛記砌底利物浦

Roca 嚟JM走
晒氣

哥師

Danke烏列治
官宣了

下次對漢堡有聖烏放水
10:0都似

烏

哥狗

話說呢幾季最驚遇上柏林,法蘭克福,門興同埋賀記

門興

暫時我覺得佢定位似吉祥物多啲
希望佢健健康康真係可以打返起
Keep到上場對多咁派牌，其實都唔錯

人生第一件龍門波衫
Danke Ulreich

04好想降班

04又比人04

半場換走費希文

準備又冇正選

u19 8-0

Lol點解可以搞到咁

慕遜加柏就慕遜加柏
一係簡稱就加柏
門乜鬼野興

門興格拉德巴赫
柒到
讀撚死啲報新聞

大陸仔好鍾意拉長啲音來譯。同埋德文啲生字通常都好鬼長

Roca到埗慕尼黑

佢目標係仲要簽多兩件

硬係覺得粒杏仁糖會變Rudy or Rode

係咪證明左唔比錢哥師買人冇錯

本身都係搵人打SUB

Ulreich值得更好

派膠前同國家隊一步之遙

其實輪換黎講兩個都好稱職啦
之不過有價咪賣

之前係咪講到新沙比

又要提下杜
不過以烏實力係德甲落班都唔成問題啦
係太高薪定年紀大

佢好過唔少英超門將

我怕門興同勒沃庫森多啲
佢地一季成日都偷到3-4分
霍芬海姆同法蘭克福都係贏多有時仲4567
係輸果兩場太大比數太經典姐

反而多特蒙德變左私家雞咁

今季多特蒙德咁勁

法傻自動讓賽

靠幻幻仲好過上年買嘅廢三schulz

04輸又有得賴拜仁

竟然有人唔捨得烏？講真佢同拉芬拿差唔多，對球隊嚟講基本上冇乜作用

咪撚玩啦，紐亞大傷果年烏列治好緊要囉
拉芬拿呢啲唔係無作用，佢存在就直頭係害鳩隊波

紐亞傷個年佢一D都唔失禮

你用兩個都係德甲料打歐聯唔夠班咁睇又真係差唔多嘅

其實佢對賤種救咗好多球

踢得好好喎其實

係真係個下派膠

鳥飛盡, 良弓藏
同紐亞比梗係冇得比
但唔係冇功勞
拉芬拿就算啦

紐亞重傷個季 佢救咗好多次世界喎
我都因為個季 我先印咗烏嘅波衫

聖拉除咗更衣室搞笑勁之外 真係出場搞笑

烏起碼係正正常常不過不失 聖拉就

杜跣球鳩佢個球記憶猶新

聖拉返返巴西反而唔錯

睇嚟如果今年再對車仔嘅話
結局會逆轉

拉芬拿廢不特止
仲要週不時做紅牌阿姑又冇品
毒瘤嚟，但13年冠軍隊同佢好似好好感情

唔撚係簽Choupo moting呀

好過無啦ching

對蝗嗰場就已經令好多球迷失望了，之後都冇機會俾佢証明自己

正式宣布拜迷係2021最佳球迷
低要求到仆街

去到deadline day你比陳晉一我都打丁

後備門將嚟咋大佬，你預佢打到紐亞咁啊？
世界上有幾多個紐亞啊？
邊似拉芬拿，大把機會證明自己係舊屎

不如簽武磊啦
呃下啲支那贊商錢都好
好似狼堡買張稀哲咁，買完唔撚出

買佢係因為決賽門前個球miss

法國巴打你成日都語出驚人

每日一屌

free agent兩個mario唔撚簽
還我宇宙鋒霸

屌，難得以為簽左個Moca好似好有睇頭
點知簽左件Moting

沙歷咸美斯：有兩隻腳識行識走就可以，仲邊個想踢拜仁？

我

簽呢件點解唔簽m子

出佢不如出你好過啦

有Gotze唔簽簽Choupo Nottingham
真係屌出聲
仲有隻馬賽28歲右閘, 完全唔識

屌Choupo Moting
on9 auto correct

佢d要求有咁簡單就好
唔洗搞咁耐都簽唔到人

Eric Maxime Choupo Moting to Bayern is a done deal. Joshua Zirkzee will be loaned out as a result. [Kicker]

zz借出去都啱

依家deadline前入多左兩個了

odoi 右閘好似仲傾緊

有無人識嗰個馬賽Sarr

On9

好似唔差，翼變閘，體力好

3000萬3件我似乎係低估左deadline fighter沙利

輸波決賽個腳原來係投名狀

睇紀錄輸波呢世人都係比人免簽走，去緬恩斯、04、史篤城到psg都係免費

屌呢件真係有兩隻腳就算

Roca相比之下真係靚deal

抵啦反佩有報應

屌簽呢條友不如免簽卡雲尼

佢有位踢咩
就算c11走佢都唔知排第幾
屌又借fein

成10m年薪 班膠層撚肯比

卡雲尼都唔會踢後備啦

下，邊度見到架，連機會都唔俾FEIN，唔係下化

輸波莫停

輸波莫亭幾錢人工

不如留zz好過 差唔多料

Sky好似有報
上季仲好期待佢返來

車仔話唔借odoi好似

一定有位啦

人地都西班牙u21冠軍又西甲經驗
有說服力去排先過c11同fein

6號位除咗甘同jm都冇人啦
Jm都老都冇體能踢足

借lemar好過

不過好似放棄咗因為太貴

jm仲要俾人free走
佢人工好高咩

Cho迷思：拜迷同車迷都唔覺勁

撚狗唔多用 flick唔知 好似真係得沙利迷追撚含哂

flick含佢wor
我地真係識條閪

武磊其實真係唔差

佢應該唔嚟，7000萬邊有錢比得起
估計最尾應該係Roca, 卓普慕亭同埋馬賽隻閘
第四隻翼都係推戴維斯或者係二隊上嚟

其實中鋒用zz 做後備夠洗
反而右閘唔該買隻好小小
同梅拿一傷成隊冇人頂到

人地同車續左份長約，車仔有曬主導權
都唔明沙歷死追做乜鳩

真係試下lemar好過

佢係組織型翼鋒 我諗移去中路都得

簽莫亭我真係屌你老母
完全係panic buying

好好地肯正常簽人就買咗dest仲有大把時間淨

Zz真係未夠級數，睇番輸比賀嗰場，前場都波都攞唔到
馬賽隻閘攞嚟做後備應該ok
根本就好難搵到個完全代替到梅拿既人，不過呢一刻我完全贊成簽古沙番嚟，佢肯做後備而且夠級數

如果唔係輸咗場賀芬咸 分分鐘買都唔撚買

Zz真係好運多過好波，上季入嗰幾球真係負碌，其他時間見佢波又控唔到，護波唔係話特別好，走位比波都仲未係個皮

2020年 拜仁慕尼黑勇奪五冠王
六度取得歐聯冠軍，二度成為三冠王

狂賀120年創會慶 漢老萬歲

感謝神醫禾法治四十年嚟既貢獻

歡迎Nianzou、Sané、Nübel來投！

感謝泰亞高艾簡達拿 7年拜仁時光
希望你係利市生活愉快
第日重返慕尼黑

感謝門將烏列治，祝漢堡生涯前程似錦
Danke, Ulle!

馬里奧高美斯 – N/A

光復香港，時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家

支持拜仁名宿列貝利聲援維吾爾族人

MIA SAN MIA

上面係整定先，方便下一手開post
離隊球員加左烏，希望唔洗加JM

其實Arp 全面性好過Zz 好多，係睇佢幾時可以操番起個態

馬賽閘好似都無限接近done deal
c11可能會過去
宜家三個轉會
馬賽閘
cpmt
roca
大家接唔接受到
利申我完全接受唔到

含淚支持沙利

提早開失蹤人口召集區

利雲
高文
雞比

仲有辛尼既

不過莫亭
Sarr唔知

走古天奴 P14 提 烏烈治 同 ooo
借走zz
人數差唔多 但上季個陣明顯勁好多

留意到利雲連續兩場冇波入

屌聽日翻工 唔睇了

聖佩又正選

我都覺
其實咩都贏曬不妨比新人上下位
就算Fein Cuisance係廢都比人上場證明下真係廢先啦

啲歡迎XXX來投cut咗佢啦
轉會窗已完

唔覺fein同c11廢

不過真係要比時間成長

卓普慕亭
對上一個未黎已經覺得佢廢又樣衰篤眼篤鼻應該係聖拉

我係聖山

睇球皇片都唔覺得勁

所以我一路冇話要買中場
仲幾反對買波索域
因為今年正正係個好timing比佢哋上位

漏咗佢
咁我一樣

回塘了

一季貨仔

都係馬賽右閘
要中國垃圾得唔得呀

山齊士？點會，佢嗰年拎金童奬㗎

fein上季傷之前應該係德乙 top3中場

好撚鳩
希望沙利長留拜仁

馬賽單deal好似仲包埋C11
咁好心你換泰奧雲黎啦

C11同聖山可以組成苦主聯盟
可能佢地能力真係有限，但拜仁冇比足夠時間佢地上場都係事實
同埋唔太明點解要死追Odoi
如果最後成7000萬，不如當初買Kai
真係好好地練返個幼幼仲好啦

c11就咁值20m
一換一真係憨撚鳩

一係加錢換thisav啦

聖山就真係冇咩特別
正常黑人體力無限中意鳩衝鳩爆咁
所以冇咩球商 防守又唔係特別好
可能有料既但唔會啱拜囉

Odoi 70m唔會租啦

波牛一隻冇腦冇技術

唉真係好撚on9
以為三冠王之後有錢有名氣會大展拳腳啦
賣主力都算
點知臨deadline panic buy埋啲google右閘 過氣老廢柴
Nubel又係
簡直三輸deal
04冇咗個正選 烏後備位都冇埋 Nubel最需要正選去成長既時間冇正選
仲搞到Neuer續約果陣搞到小小尷尬
仲要Nubel又唔係真係好超班 洗唔洗唔快就簽
免簽之鬼沙利見人就完約就狗衝咩都唔諗

睇到波台啲賽馬post先知師兄個名馬名黎

簽古沙返嚟當古仔咁用啦屌

仲要下下死扭以為自己好撚勁
交波又妹

中場真係用白人好啲
黑人得大黑腸防中好用

一代馬后
啱啱輸咗
不要再說了

佩雷斯有樣野講得啱就係佢唔會為咗平就買咗條友先 只有佢真係值得買先用個皇馬級數既價去買

我真係寧願紐布去到世界級level先用錢買 好過咁樣免簽坐板凳浪費佢青春

我都係

odoi好似fail左啦

大家今年準備睇musiala上位啦

其實Kimmich Davies都係呢啲歲數上位 冇咩所謂
刮刮卡呢啲嘢唔得咪好似聖山咁放咗佢
最緊要有得出 Fein Cuisance同理

聖山果陣FF佢會轉職變維度

傳俾廣告版

聖山比足機會喎
自己態度差又融入唔到怪邊個

屌

flick今晚正選直接出richards唔出pavard

你地唔撚係信死拜狗會比70m買大袋掛
驚閪咩

Sarr簽得成

Pavard傷完沉得好緊要
出吓wechat睇吓會唔會係下一個davies/dest

Davies左翼?
好似第一次Davies、傻靴、Alaba一齊正選

加仔打翼

咪燈

果陣買杜聖山簽哥都係應該為Vidal走/退落嚟舖路
點知最後冇一個似
係哥大隻咗之後開始似似哋

放棄左簽閘

其實roca done deal未？

唔係掛Pavard咁難得先比我哋屌到成材，又沉

利申呢排都冇睇

3左閘陣式？

出Richards係咪確定扶正佢，唔買右閘啦？

可能睇車仔四大中堅同幾年前Boateng 依家Alaba睇得多
我對啲黑人後防有偏見
唔睇好馬賽果隻右閘

upamecano

想放多個後備都冇
繼續收支平衡啦

佢都係膠膠地

算係咁啦一個人頂住下體會條鋒線

佢膠得嚟又幾勁 個樣仲要幾可愛

12碼聯30秒就獲得12碼

半大已經收錢

官宣左好似

痴撚線

Son真係好勁

8分鐘三球波
真唔真

Roca official左

456啦條馬古尼夢遊嘅

JM仲on 後備list
應該留低掛

加仔又打前

著22

直覺獌熱會好睇過拜狗閪波

拜pr公司開始做嘢洗走一陣輸波啲批評

Btw roca好大隻

個官酸勁hea

轉會窗已完

如果簽到古沙 m子是但一個都好就好了

烏po啲圖勁多係佢打正選個排

紅牌

30分鐘1-3

雖然拜開波 但曼熱好睇到唔想轉台

d獌輸波都爆閘

依家有咩台有拜睇

支那網

1-4

靴啲俾波好屎

sob炒未

利雲呢下咁都炒

想拎右下角度但舒禾路封得靚

呢下對面俾波就輸左九成

雙開ing
拜好撚悶

其實都幾想有是但一隊柏林隊踢歐賽

話晒都係首都球隊

哥度巴大力到射穿網咁

係咪想輸多場？

點解D越位次次都係拜山先黎吹

唔爭氣都冇法

希望今場爭氣

抖陰死都唔傳比21

想知比人1-4個隊前日邊到黎嘅自信想踢拜狗

12碼入到你傻

加仔太耐冇打前
成日唔敢上

想講muller近排好似都麻麻

不如試下收一收起

不如Alaba 傻靴調位啦

角球旗好痛

基拿比獨食到

感覺成班都仲攰

好悶

隨時比哈化入返轉頭

哈化有財團入主 見到明顯有野心
我估計好快上到RB/利華水平

richards助攻

唔要馬賽閘了

侵侵要成材喇

梅

好似越位

越...

越位呀侵侵

越腳趾

利雲勁到

最佳前鋒

都係要靠抖音

利雲終於入了

果球頭鎚咁都救到

一球入面頭頂腳踢

熱刺5-1

仲唔要TEDi個廣告話搵個國際性啲
點知冇人show佢
吉咗幾個月終於搵到charity嘢

Richard傳中好靚

Wechat啲助攻有料

客其他

係就正
德甲需要多啲競爭

上次半場輸1-4個隊
最後輸8球

差一球

其實今場哈化打得唔錯

可以試下華為

個龍
不過都係輸比Trapp

諗起馬體

拜7:1熱 熱5:1某隊（未完場）
仲話想抽拜

*7:2

哈化今場上哂身 同上身主場比人大炒差咁遠

寧願睇zz wechat都唔想睇卓普同sarr
唔好晒錢得唔得

Chris終於助攻

沙利：Sarr唔洗買啦

有we7邊到洗簽人

彈鐘啦

btw利雲

MU客其他

抖音勁到

自轉呢啲180度就夠
某神鋒自轉360就小丑架啦

斗音

柏林聯啦屌
哈化成日渣流攤

差D一球

想睇Fein

屌

對面頂得咁靚

屌,越位喎

we7咁快抽筋

牧師阿拉又出嚟

未有FEIN睇

睇一睇之後賽程
嘩正到密到仆街
Fein到時debut有望啦掛

真假利雲對決

pavard

2012
你唔好拎97未回歸果啲出嚟

柏華傷完返嚟冇曬態

後備出嚟搞笑？

歐洲冠軍

我覺得隊波開始有高華隻味道

2-2

1997仲未踢職業

屌
隊波開始西

柏華

完

做乜撚啊

後防黑洞

要年輕化

發覺輸呢兩場都係無sule

alaba 保定呢個組合

flick肯雪鳩alaba未

睇死今季無德甲

其實保定冇乜問題

有德甲都會比人地話獨大
有無德甲唔重要
只求唔係西波

唔買人吖喇

竟然抖陰射

個龍又救到

開始嗌flickout 未

alabaout

後備搵個見得人既攻擊球員都冇
算啦

Jamal岩岩唔係扭得幾好咩

杜晒料呀......................

我杜

杜

成個月都一週兩賽

pavard有腳好波未

保定都出超技術

要請教下曼聯養草了

雞髀

抖音帽

Pavard係咪傷完之後仲未搵返狀態

其實佢會唔會岩打CB多D

唔反三四日了

下場繼續反

真利雲食牌送fk
假利雲戴帽

抖音又救全家

好耐冇入波了

唔好比佢打中堅

利雲世一

冇態姐
佢太薄 打cb冇咁勁

加仔

3-3...

吳孟達呢排有啲急
冇以前咁冷靜

後防咩事？

唔好買人德甲都輸埋

屌
啲高波真係弱智地廢

比翻sule我未

希望國際賽返來正常少少

歐聯冠軍

無高大中堅
保定又甩哂位

加仔跌晒watt
係咪要變聖山

黑人後防信唔過

臨天光瀨尿

不如輸鳩埋

執咗佢啦屌
歐洲冠軍咁嘅表現
人又簽唔撚到

唔好啦

比返蘇尼正選啦屌

sule搭靴啦屌

12m

12碼...

12碼

Penalty

死唔去

入至算啦

12碼仁

大四喜

利雲 4粒

Cls咁都贏到 依3分唔抵拎

一日未完場都仲有波入

仲有2分鐘呀

又反少抖音兩日

利雲啲十二碼真係中親龍都入

仲未完場㗎

估唔到睇拜仁都有平安鐘既時候

咁都無 3分 我切

咁都死唔去

抖音啲12m穩撚到癲

flick都唔敢睇

成日都係啦

呀泥出聲可以買哈化下隊入球

睇多啲拜仁就發現經常有

Ching第一日睇拜仁？

都冇諗過拜仁喺國家聯賽同一場入第4球會咁開心慶祝

反轉再反轉
抖射m真係勁

係啲人用結果論以為拜仁好輕鬆

入到 我打開個屎眼俾你入啊

開季冇耐已經比人234 點到季尾

啲後防差撚到痴線 買人未

根本平時德甲都禁爆平安鐘😂😂😂

嗰後防要執一執

個人prefer傻靴 sule

alaba可以抖下先

真 黑人防守

假日球迷諗住高華走左之後可以有個平平安安既中堅

巴塞係咪要呀

go la

可能新入門睇開費蛇年代拜狗

對面XG得0.8都入到3球

突發skyport
借番道格拉斯哥斯達一季

屌喇星，體通天下垃圾到，用IPhone睇會扁咗

啲blm返後備席著花花恤衫黑超金鍊影相咪算

Alaba真係算啦仲Blackenbauer
Hernandez就幾好用
唔知Davies傷成點

抖陰交換衫

俾我講中

真係好似樣

Delay一分鐘算
支那冇好嘢

我哋經歷過咁多年 個心臟強度都訓練得唔差

借返哥斯達都唔差呀

估唔到咁快個個轉迷傻靴

總算係贏到

我哋行得太前

係直頭壓扁咗個人

其實今場柏林失分好唔抵

借bb樣係咪唔要卓普了

咪係

個陣個個話買水貨

卓普吹到done deal又loan zz喎

上季扮傻派膠 今季勁到

用電腦睇仲會成日lag

沙利：3000萬整夠4個人返黎都仲得

：搞下氣氛姐 唔講邊有得笑

上季谷到太盡

Alaba against Hertha:

90 mins played
0 blocks
0 Interceptions
0 Tackles
1/5 Duels Won
0/0 Aerial Duels Won
11 Loses of Possession
4 Fouls
3 goals conceded

Another bad performance where he was at fault for most goals. Flick should’ve subbed off Alaba instead of Lucas

專登趕走Cuisance嘔返件11出嚟比bb樣
不過11號都係比攻擊球員著好啲

哥daddy仲要唔要佢

其實想古辛斯留隊

其實不如叫佢躝返左閘
真係好唔掂

不枉我印左佢

睇得一陣

加仔依家好唔掂？

踢球者話買番Costa

個人唔反對

有無人覺得gnabry轉左7號波衫獨食左

比傻靴中堅啦，又穩
踢閘佢助攻唔得

佢自己唔想留
希望下年回歸會回心轉意
或者已經比avb turn到接到muller班

Alaba有冇人接

唔掂
行行企企

柏華就變返史特加柏華

入得紐亞既XG都唔會高既

Cuisance 去馬賽？

我之前反錯了

唔知邊個清話佢打閘多啲位爆+有翼拉空先勁
我都同意 打翼麻麻
不過佢mls好似打右翼推大位？
打閘得果一陣時間睇唔到啲咩

傳緊

個人覺得佢好似提咁打6號位會好啲

做甘替補就好

costa原來都成30歲

要學識自己獨食下製造機會/入球

其實一直覺得佢技術麻麻

係勝在勤力同跑得快

打翼真係冇咁易

上季其實係集體狀態加成
宜加似係集體chur乾曬
簽返幾件輪換吓應該會好d
最緊要：雪alaba

不過Costa同p14比都係想要p14

原來p14係我一直想留住的幸運

不過有少少野挑剔Flick 就係啲球員成日放唔啱位
Alaba依家明顯lb>cb 靴就掉轉（其實佢兩個位都勁 係就返死人alaba）
Cuisance就cm/dmf 費成日質佢打翼
Tolisso就amf 防中就真係初體驗

我要bb樣好過
佩有時波牛咁款唔用腦

托當8號位用 諗住佢b2b掛

a27cb應該本身係貪佢用波好

c11就要問高層了

Costa咪又係波牛

p14實而不華 左右開弓 頭頂腳踢（唔再講了，想哭）

轉會post見到Slimani
買佢好過簽卓普啦

訓前j多一j roca先

條友幾識做like緊拜ig

不過個官宣真係勁hea

Choupo moting可翼可正前（都係咁廢）
相信高層會想要佢多啲

沙利今個轉會窗deadine fight到

臨急係咁掃平貨

都係球員既沙利高汁啲

右閘啊頂想起miss dest就把幾火

拜好少呢啲時侯仲咁active
以前7月1之前一早知簽哂 一到7月1就舉波衫

想黎？

利又贏

希望利輸,超憎佢地

啲三冠王好中意輸1:4

牙甘係咪第一次打到腳軟係咁醫院波

擺喺心好啦冇謂比人話怨婦
佢哋惹埋惹埋大把人等住笑

咪侮辱三冠王好唔好

我有提過
佢技術上好難靠打翼突破
一定係後上衝

利

唔知有無機8-2

av冇料到

卓真係冇好感 又樣衰又唔係勁

琴晚咩事

本身臨瞓想買主其他 但最後淨係買咗主勝7倍
而家跌咗幾千

見外國拜page吹奏卓普慕廷

認真，買輸波不如買古沙

Roca原來係加泰人

古沙拜德迷都會支持
買條非洲佬做乜？

愛西力青訓

啲轉身比波好似都幾好j

一訓醒見到19000 俾人大炒

琴晚對面龍門舒禾路打得幾好， 有火

JM翻版

今年熱狗咁嘅態偏偏冇歐聯打陰公

咁對功臣

學雞髀話齋

Roca條女

好撚靚仔

尋晚真係經典
意甲拿玻里冇出場比人罰輸3:0
德甲拜狗平安鐘撳到爆
英超一場6:1一場7:2

好期待哥斯達，prime 版高文，狹窄空間都可以做到各種突破，速度又高

見到人地話尋晚係利雲4:3阿拉巴

原來已經post咗

一陣又Rainbow過人又比收山腳

Coco同sanabry一齊出現

4個玻璃人加埋當兩個用

加埋zz alaba psg贈品 sarr睇死講波佬

Coco依家得返4成功力有冇

DC回歸

Sarr係慕尼黑了

Btw法國發覺u21都幾多性格巨星
又根度斯又C11

有無人知呢件係咪好野

dc roca都算唔錯但唔係正選料

sarr moting真係唔知掂唔掂

真係要踢過先知
而家咁悲觀都冇意思
因為過往好多棄將黎到拜仁都重獲新生

但係dc moting 都30+

嗰sarr都已經27

係roca後生少少

Roca都可以當係正選料啦

呢啲唔同gnabry 佩 古果啲
佢哋唔啱教練/球隊戰術姐 唔關個人能力事
但Sarr moting（唉iPhone仲要自己跳做nothing）一個就黎29 國家隊都未入過 打咗300場先得20個助攻 純右閘都正常 但佢仲成日客串翼
Choupo Moting 踢咁多年得兩季入球雙位數 不過冇佢冇歐聯
不過打後備就算啦但我覺得有更好選擇姐 免簽都兩個Mario啦

啱啱睇dc過離係純粹借一年無得買斷
傾唔掂odoi借costa我覺得好合理
翼呢下無問題
中場宜家有jm 杜 哥 甘 roca其實都接受到
但係簽閘簽呢件馬賽閘10m點解當初唔直接果斷入dest
仲要唔買年輕有潛力嘅aarons或者lamptey

順帶一提
fein會外借出去
c11永久轉會馬賽

Source?

有buyback

Cuisance to Marseille is a done deal, loan with an option to buy. The player will fly tonight in Marseille to finalize his transfer. [RMCSports]
係人地有得買斷
Adrian Fein has been loaned for a year to PSV Eindhoven to get game time and develop himself under the new coach Roger Schmidt, who is known for developing young talents. [SportBild]
不過一日未官宣都未知最後點嘅

沙利買一堆二線貨仔其實想點

咁我情願用新人好過

尋晚頂右閘個Richard 表現都唔失禮

大家唔駛係咁屌moting
佢係派去psg既臥底
而家任務完成歸隊好合理

Done deal and confirmed! Michaël #Cuisance to #OlympiqueMarseille from #BayernMunich on loan with option to buy. Bayern will have a clause of buyback. #transfers #OM

是撚但搵個人頂利雲咋嘛
一季唔知有冇5場

成日話冇錢
依加用wechat好過買sarr啦

Cuisance 之前仲傳Leeds done deal咁滯

睇完we7表現我覺得we7唔錯啦

佢自己肥體測

結果都係一個mario都收唔到返嚟

有buy back clause都好d
不過唔知佢成唔成到材
佢個感覺好似聖山

咁搞笑

聖山唔係話有球隊7000萬收購佢咩

又走c11又借走fein

fein踢都冇得踢就走真係on9

Roca咁快同musiala互含

Roca follow哂都隊啲人

但得梅同紐有follow翻

諗起佢第一日練波去r人follow就好笑

呢兩個真大佬
好多細佬都有follow

今季d中場平撚到
一個都唔買

沙利蛇做嘢唔洗你教

求其買多個佐真奴我就心滿意足

呢個過份左少少

完全無入波能力

同抖音輪流射Pen

估唔到阿狗真係開到party

有冇人記得以前係梅射

佢對馬體會miss完之後好少射了

再之前阿拉巴射添

柏林借根度斯

輸波官酸

屌輸波個po要pin cm

驚死全部人都屌單deal

開Po未？

Chupo done deal

13呢啲神級number唔係個個carry到
一年就算啦唉

好似2yrs

杏仁糖加CM
轉會窗已完

有冇人想開

Hasan Salihamidžić: "I'm glad we got Eric. He gives our squad a depth in attack which we will need. Eric gained international experience at Paris Saint-Germain, he knows the Bundesliga, he is coming on a free transfer. Everything all fits together very well."

[welcome杏仁糖] 拜仁球迷討論區 陸拾伍

Del咗啲相

超過2500字po唔到

Lucas